33歲的士司機靠匯豐退休

"我揸咗的士11年, 每月開足30日工, 每日揸12個鐘, 一個月平均儲蓄$17500, 一夠錢就買匯控, 唔理咩價位; 世紀供股果期我手持5200股, 到上個月終於買夠40000股, 每個月收過萬蚊息, 依家可以退休了!

我同阿媽住自置頹樓, 一個月用幾千蚊就夠了, 以後我可以做毒L, 唔較鬧鐘起床, 日日打機, 上網, 睇書, 打波了, 好開心!"

佢宜家點算？

36歲的士司機靠匯豐繼續返工

今日呢個價位4萬股百六萬，而佢做11年嘢個個月供萬七買4000股都成二百幾萬，要收幾多年息先夠填成本

鞭夠未

雖然睇左N次 但每次睇都有唔同感受

辛苦錢唔消費，唔大洗，唔貪心買穩健嘅股(未爆前冇人會睇唔起匯燶，冇人會覺得會唔派息)，結果就冇左大截，唔明有咩好笑

今次有咩感受？

最多未出返黎揸返的士

的士佬如果係買700而家就肥肥啦

DC9可能中左武肺死撚咗啦

係傻在all in一隻股票姐。
起碼分開10隻喇。

而家仲有得揸咩 都冇客

唔好all in個股是常識吧

冇得咁計嘅
十年後可能慘過5號呢

滙豐之歌🎵

無法可收息的一隻股
匯豐股價永遠在退後
縱使C9始終關注
不懂分析太內疚
沉醉於低吸她不讚賞
理想的價卻永遠地折讓
決心衝開心中爭扎
今天all in報答
即使股價插痛我的心
很想看到你我仍未退場

是你多麼低級的匯豐
教我堅毅望著$路
始終冇派息 早d放棄

沉醉於call put都不讚賞
槓桿操作卻永遠在退步
決心 long short之中掙扎
本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好Q甘
一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光
叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

無咩好笑，呢一刻佢有既積蓄依然多過好多同齡既人
但佢就享受左幾年人生做自己鍾意做既野
大不了出返黎揸車搵食

同拎老綜既生活有咩分別

香港風涼話

但係佢先做足11年先

渣多11年的士 供過另一隻

咁你做幾多年野退休

笑佢 “信滙豐”

x2

唔係話笑佢，22歲仔已經搵到目標都叻仔，我都會all in 落匯豐，不過等再平啲先

無股息派

想知嗰的士佬有無交稅？

笑佢Allin匯豐
貪匯豐高息就唔識分散風險

係囉，退休收息好正常，但最少分開10隻股喇。

唔同價位睇有唔同感受

事主今日好似都有去香討講嘢

而家出嚟揸邊有客
如果佢冇其他積蓄真係死得

一直俾黨侵蝕緊 平保做最大股東 炒鬼佬CEO
咁都冇警覺?

香港睇人仆街最開心

遲下如果玩供股唔知佢會點

其實有少少無聊 人地唔係偷唔係搶
個價又唔會永世四十蚊 依家唔派息係英國政府叫全部英國銀行唔派 成班人日日開post 笑佢 笑呂麗君 笑真果個股神.......

無錢估啦佢

可以開始開工了

學akb ？出黎賣藝？

唔夠錢味邊現咯 股票係資產唔係支出，點解要用填成本嘅概念呢

其實個目標幾好
但係集中買曬匯豐就錯曬

用160萬收1萬蚊息？

屌 好撚勵志

垃圾政府有本事唔交稅係佢叻

厲害的回覆，佩服佩服！

幾欣賞佢儲錢個毅力
講真憑佢4萬股都已經比唔少連登仔有錢, 只係佢個投資方法唔夠好

忍返一兩年
再收過息

揸返車咪得囉，你驚hsbc 收皮？

如果佢當年拎去買樓

40000股成160萬 求其賣返少少出黎都夠使啦
仲有自置樓 疫情好返出黎揸返的士
擺明人生贏家 唔明笑乜

佢做咗幾十年人除咗儲錢。仲做過啲咩

child登仔本色
睇人仆街最開心

學左日文，其他興趣，勁過好多打工奴隸啦

我希望佢跳樓死啊，得果少少錢就唔做野唔貢獻社會
廢人一個

Please refer to #35

笑個d係冇錢買既窮撚

復工了～

的士都無撚得佢揸呀依家咁嘅市況

經濟咁撚樣，揸兜機會大啲

迷板道AKB 點算係投資係自己身上？

笑人撻Q都唔俾呀

咁香港人都無資格笑中國人喇
中國GDP過百萬億

香港人係廢青窮鬼
邊有資格笑中國？

利申先唔識股票 想學下野
想問下 如果佢長渣係手係咪冇影響？
就算派少一次息應該都唔係大問題？
佢比人笑既原因係咪因為啲錢草黎買左0005而唔係買樓投資

我諗佢比人笑嘅原因係all in哂落一隻股...

你去草錢咪比連登仔笑囉

你最好一年去幾次旅行
洗晒d錢佢
再住公屋
咁咪quality of life 囉

黃子華:你有颱風咩， 我有孟加拉； 你有棍咩， 我有頭； 你有共產黨， 我一無所有。

計人均啦柒頭 大陸大把窮撚

傻在all in港股，應該買美股

做自己興趣 鍾意做既野咪叫投資係自己囉

佢而家每日都為自己而活 唔似大部分打工仔 人生係為左老闆同公司

開返工

人地賺左咁多年唔講

賣哂佢 仲有一球嘢

遲啲唔敢講了

賺？
股價升左唔走賺條毛呀

股息唔係賺？
照你咁講佢而家都未放都未係輸
唔明有咩好笑

30幾歲人有手有腳怕啲乜

你講乜撚嘢

連登仔牛熊今日嬴一千,聽日輸二千先叫賺

股息係股價到扣出黎....
股價升個時走就賺價又賺息
可惜佢無
而家呢個價係減埋息都要蝕

無錯佢唔走係無輸
不過呢一刻黎計佢既資產總值係蝕緊

佢本身份人有意志， 又堅毅，有紀律，就算005跌到零又有乜問題，係人才，點都生存到，笑佢既人不如擔心下自己好過啦

退唔到休了

正股驚

師兄好波

不怕～

好快4O

匯豐已經爆左一次

1. 股票本身就係唔穩健, 要穩就去定期, 再穩就美國廿年國債.
2. HSBC 廿年係咁跌, 係咁唔賺錢. 你廿年唔走係你同HSBC結婚.
3. All in 1隻, 唔聽巴佬買指數, 係你自比巴佬醒.
總結: strong hold 005 抵死

想收息一世當然要做對沖同分散產業投資啦

連登仔就係咁仆街
睇人仆街最開心
人地買指數到時咪又屌股票唔安全
存入銀行好過啦

分散投資嘅重要性

要0風險就美國廿年國債喇. 得美國有大家都望到既軍事實力, even香港d銀行都係HKD結算. HKD唔同USD掛釣, 撚有人睇得起HKD咩, 望下澳門弊. 班廢老買銀行預左7, 2008到今日都唔走, 睇下2009到2019年報都知HSBC係龐氏騙局係睇下幾時爆.

其實HSBC去到今日佢既財政儲備都仲有能力派息
係英國唔比佢派姐

其實無乜野, 渣一陣的士囉, 又唔駛死, 過一年又派返息